(胡漢恩仇) 重慶大廈成聚賢庄 的士佬化身喬峰以一敵百

一名的士司機，昨晚載着醉酒女乘客到尖沙嘴彌敦道重慶大廈，被對方指偷去她遺在車廂的手機。雙方起爭執互相拉扯，一度滾在地上「碌地沙」。重慶大廈附近的南亞漢，以為女同鄉被欺侮，撲出包圍的士司機，一時間群情洶湧。

讀者陳先生當時途經現場，目擊女乘客和司機爭執拉扯，雙雙倒地，要車上的男乘客落車將他們分開。當時近百人圍觀，當中數十人包圍住的士。而的士司機的T裇已經被扯爛露出左肩，氣氛緊張。幸警員迅速趕到，手持盾牌控制場面。陳先生聽到的士司機向警員說：「話我偷電話呀！」

警方回覆查詢稱，昨晚8時左右，南亞裔女乘客在深水埗乘的士到重慶大廈，到埗後落車，但隨即發現不見了手機，懷疑遺留在的士上，折返找尋，但沒有發現，因而與姓倪(56歲)司機起爭執。據悉，女乘客滿身酒氣，加上語言不通，雙方無法溝通，經警員調查，司機頸紅拒絕送院，並不追究，事件中無人被捕。

懷疑的士佬因為冇眅過南亞女

所以慘遭陷害

呢個的士佬真心霸氣

狗咬狗

人地南亞唔使拖馬都自動衝晒出嚟幫拖，
的士佬call台：「下？點幫呀？」

唔係呢個「莊」咩

群雄都是一驚，凝神看時，原來這許多灰色的蝴蝶都是玄難的衣袖所化，轉眼向他身上看去時，只見他光了一雙膀子，露出瘦骨棱棱的兩條長臂，模樣甚是難看。原來兩人的內勁衝激之下，僧袍的衣袖如何禁受得住？登時被撕得粉碎。這麼一來，玄難既無衣袖，那「袖裏乾坤」的功夫自是施展不出了。他狂怒之下，臉色鐵青，喬峰如此破他仗以成名的絕技，當真是比殺他還要難受，雙臂直上直下，呼呼風響，猛攻而前，眾人瞧出這是一路江湖上流傳頗廣的「太祖長拳」。

契丹人